我地的士大佬又贏

稅又走 錢照袋 得閒插下國旗激死班黃絲

個個搶住扮黃入黃的台面試都唔知點答